好羨慕人地成班中學同學畢業後仲有聯絡

反觀自己中學時成班小圈子 扮晒fd

我都係

中學班人 個個小圈子 到而家都冇聯絡

成班仲有聯絡 但就係杯我一個

中學同學就算9數
好想中學女同學會搵自己
想插人兩獲

中學friend先係一世嘅friend呀
入到u個個hi bye friend

中學同學有搵我一年聚餐一次

但自卑， 廢事去

好多都結哂婚 事業有成 有樓 ...

我相比起嚟係廢物

好好珍惜中學畢業後仲有約你既中學同學
唔好話將來返工
而家係u 期間想約齊人都難

我地成班中學同學冇乜搞小圈子
約親大部分人都出